Jump 50周年展，原哲夫向荒木飛呂彥請教養生

近排Jump雜誌舉辦創刊50周年展，其中有原哲夫（北斗之拳作者）與荒木飛呂彥（JOJO奇妙冒險作者）進行對談節目

原哲夫向荒木問：點解你大我一歲，但睇落比我後生

荒木飛呂彥就回應：我以前鍾意潛水，但有次遇溺後就改玩行山

順帶一提，荒木飛呂彥響創作Jojo之前被編輯邀請，用公帑到埃及旅行，返國後就正式創作《Jojo奇妙冒險》

所以話，當時埃及發生左咩事⋯

附圖：荒木飛呂彥、原哲夫

原文網址

將時間停止嘅男人

荒木飛呂彥就回應：人類的力量是很有限的...

石像鬼…

柱男

佢當年就係係埃及得到左石面具

編輯，我唔做人啦

真人真事

荒木老妖

笑左

扯哂

真人真事改編漫畫

髮型同裝束都有影響嘅...

預言埋911既男人

波紋氣功

俾個兩隻右手嘅阿婆拎箭射

根本荒木就唔係人

荒木:wryyyyyyyyyy!!!!!!!!!

荒木: The world

求詳情

我唔撚做人喇!!!!原哲夫!!!!

請問篇文有無巴打翻譯埋？

究極生命體荒木

要些少時間，我日文只係初哥
求高手